仆街巴士佬

屌你老母，用車門夾尻我
仆街黎

系你老母咩
返去5p la 屌你老母
字都唔識打

嘈乜撚野呀 夾鳩你呀

唔夠膽當面屌 淨係識上連登屌